點解痾屎咁撚爽？

幾日嘅屎一鳩噴哂出嚟 爽撚到

因為樓主幫我接住哂啲屎

gay

插插下就通哂

屌你老母開係飲食台

冇圖

唔通開喺邊

屎梗係入黑洞啦

飲食台先正

我錯

D屎同前列線摩擦(好似係)

所以有D男人會俾條女戴假鳩屌屎眼就係咁解